有冇人同我一樣都想今日落狗屎？

呢幾日都幾熱下

天有眼

正呀

落緊